最想咩餐廳開24小時？

認真如果每區都有間吉野家開24小時，好似日本咁，
有通宵邊爐打下，真係咪話唔爽！

大家點睇？

想咩餐廳都開24小時

乜餐廳都被連登仔屌架啦
開24小時把撚咩

茶記
有時夜媽媽想嘆翻個碟頭飯

澳牛

譚仔

松屋開嚟香港

一鍋堂啦
早餐去食

吉野家

欣賞你的思路

kfc

屋企留下唯一間七仔閂12點
有任何一間有食物嘅嘢肯開24已經夠

有需求先會開 半夜三間 賺埋你果幾十都未夠睇醫生

扑野家

其實我覺得24香港唔止得老麥咁細需求

Pizza Hut
超級至尊芝心批

打工仔的哀歌

燒味檔

壽司舖